[web 版] 加 icon 公仔 一定會走咗係最前

打完一抽字想加隻 icon , 一 click 公子 , cursor 就會走咗係最前

有冇得搞搞佢 ?

我都係

連狗係咪又掛著加廣告搞亂咗啲code啊

你好，最新版本已經修正左呢個問題，請 F5 更新

謝 fixed

THANKS !!

好似唔得喎~

都係加咗係頭~~~~

又好似得喎~